時事台充斥大量PR，有兩個熱門post都講donki

吹水台有on9 post上熱門已經算數
屌你個老母臭閪 琴日細so 今日又donki

一個鬼AC開尻post 個個又唔用不推文回覆
Consulum依間PR公司真係好成功

根本有班連登仔就係現職黑警，連登仲要堅持所謂「言論自由」，而唔去block尻d五毛真係好撚戇鳩！

冇人推 好撚野

唔好放棄,終有一日cctoy班仆街會明白你嘅苦心

惡撚到討論donki都唔得

幫叔弟拉

你去其他台討論唔得？

上面成班人喺度拉post

唔鍾意咪quit連登囉
冇人迫你用

攬住個熱門過世啦屌你老母

你老母個臭閪講到咁關注抗爭
但係淨撚係識開住個熱門去睇？

係咪咩都要連登餵俾你你先識睇呀
你癱架？你隻閪手唔撚識撳去時事台定點？

呢啲19嘢係乜撚嘢時事咁把閉呀

樓豬用心食苦
扮極端黃喺度分化連登

財經台

乜撚嘢？依家就係Donki嘅post擺咗喺時事嘅熱門
你盲㗎？

佢哋霸住時事台嘅熱門 咁樣都冇問題？
PR公司就係正正做緊呢樣野

重點係點解要受限自己眼光喺俾人篩選左既內容上面呀

五毛講真一定有

但係連登仔睇post既習慣都係促成五毛帶到風向既原因之一

哦屌你 原來推兩個唔關事既post上左熱門 連登仔就唔識過濾既 對垃圾眼唔識自動碌落兩行睇既

我係五毛team head既話 我即刻請多兩team人幫手推熱門添啦

講真你呢個POST咪仲垃圾
真心問成日出鬧五毛鬧PR既POST黎洗版又有咩意義

有時去第2個台出你地一樣會屌喎

你又好撚好？

咁你咪唔好撚睇熱門囉

佢地收錢做野 你屌佢地佢都照推熱門架啦
開post屌完出完氣 佢地唔會聽架喎
咁係咪要繼續俾熱門牽住自己走

推

呢樣野我不嬲都唔屌 其他人我唔知
娛樂台體育台你哋自己圍爐 對時事台冇影響就冇問題

有討論空間多人討論咪自然上熱門囉
新聞都唔討論得
以為個世界圍住自己轉咩on9仔

下? 原來唔係講道理,咁我唔覆了

樓豬你卷Kirkland保鮮紙喺香港邊度有得賣

老鳳認同
多謝手足繼續作戰
嚴肅嘅政治話題近來被嚴重膠化
連登就快要死

嚇左一嚇變左小學雞嗌交

新聞唔應該只局限政治話題
而且呢度有政事台
理應河水不犯井水
而唔係不斷干涉討論

樓主藍屍扮黃 屌黃鬥黃 再搞分化

理論上正確
得兩個post講Donki未必好大件事
但如果離晒大譜咁多人討論(好似CCTVB post咁)
就唔同咁計

另外，政治話題近日膠化得好嚴重，再係咁會好撚大鑊

兩邊都一定要做啦
屌鳩佢地亂開Post之餘，睇Post嘅人都唔應該只係局限於熱門
無話淨係可以做一邊，第三邊唔知

樓主好撚慘，做善事幫你推一下

樓主仲慘過d手足，幫推

全盛時期香港有幾多間pr公司

好撚多廢post

有5個 post 講cat girl

好慘好慘好慘

睇任何唔係抗爭post=一毛pr分化狗

推 時事台版主speaking

其實連50歲破產同p牌仔開嘅clickbait都上到熱門，反而所謂重要po上唔到，嗰啲重要po嘅開po者都要好好檢討吓自己囉，特別時事台已經係打啲阿媽係女人嘅精神勝利文已經過千正評。

唔推正仆街

你話事？

無人理連登已死！

下 講donki都唔撚得？

不如你地班控制狂自己開個討論區剩係比講政治啦

其他全部刪

有幾大鑊 想知

時事台唔係講新聞？donki單野唔係新聞咩？

我支持donki 你可以拉我了 ><

hit嘅嘢就梗係多人討論㗎啦 樓主on9獨裁

on9 自己開個一言堂對住堆香港又然打飛機啦

老鳳同意有時要放鬆吓
傾吓Donki冇問題
得兩個post大熱討論係OK

不過，如果講政治嘢膠化晒
就會令好多人唔記得咗自己受緊蚑共壓迫

Don Don Don Donki

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

其實你哋知唔知咩叫fight for freedom?

樓主要討論pr唔該去返其他台討論
唔好霸住時事台個熱門

希望樓主可以學似早幾日開遊行post嘅頻率咁，開百鳩幾個post去狙擊呢班pr

哩個post要上熱門

樓主收左皮

一早已有前科

銅鑼灣已安插臥底

#314 回覆

一直扮黃 原來係處心積慮玩分化
好撚得人驚

你不如自己開個討論區啦

波台五毛

屌你老母臭閪
樓主咪喺時事台入面㩒熱門囉

Donki有幾撚時事呀

你智障㗎？ 你隻閪眼唔識睇下人地就係喺時事台定點？

屌你老母死全族啦

Donki開新分店唔係時事？
一定要政治議題先係時事？
唔啱聽嘅新聞就唔係時事？
咁你同共產黨filter新聞有咩分別